咁多位！！！無事啦！！！

無事啦無事啦！入貨啦入貨啦！

你要睇佢之後講咩野，佢一時一樣 ...

約緊AA睇樓了

即刻孖展

futu真係升返

麵仔

安心瞓覺
唔駛睇了

直線抽升中

有神做對家，唔驚

完

低開高走

大棍升

仆街
聽朝又會大跌

收嗲啦

執平貨喇

跌到仆晒街

有面神放心曬即刻all in